# Image Board
Приложение реализует простую имиджборду.

## Определения
* Пост - публичное текстовое сообщение пользователя. К любому посту могут быть прикреплены изоражения.
* Тред - стартовый пост, начинающий обсуждение.
* Ответ - пост, отвечающий на тред или другой ответ.
* Форум - собрание постов, объединенных общей темой.

## Иерархия пользователей
_[R] - имеет одноименную роль._
* [R] Администратор - может создавать новые форумы и удалять старые, может менять роли пользователей.
* [R] Модератор - может удалять или изменять чужие посты, а также создавать посты от имени модератора.
* [R] Пользователь - может создавать анонимные посты и отслеживать их.
* Аноним - может создавать анонимные посты.

## Страницы:
* Список форумов - Главная страница, отображает список форумов с соответсвующими тегами.
* Выбранный форум - Отображает посты выбранного форума, есть возможность отображать только выбранный тред и его ответы.
* Персональная страница - Персональная страница пользователя, где он может отслеживать свои посты.
* Страница администратора - Список пользователей, с возможностью изменения ролей.

## База данных
_[PK] - первичный ключ, [FK] - внешний ключ._
* Форумы - [PK] Тэг (ID форума), Название, заголовок.
* Посты - [PK] Номер (ID) поста, [FK] тэг форума, [FK] ID пользователя (может быть пустым), текст сообщения, заголовок треда (пуст, если пост не является тредом), дата публикации, метка модератора.
* Изображения - [PK] ID изображения, ссылка на изображение.
* Пользователи - [PK] ID пользователя, Email пользователя.
* Логины - [PK] Провайдер входа, [PK] Ключ входа, [PK,FK] ID пользователя.
* Роли - [PK] ID роли, имя роли.

* Таблица связей ПользовательРоль - [PK,FK] ID пользователя, [PK,FK] ID роли.
* Таблица связей ПостИзображение - [PK,FK] ID поста, [PK,FK] ID изображения.

## Использование внешних API
* Вход в систему осуществляется только через внешние учетные записи - Google, Yandex, VK, Twitter, Facebook.
* Загрузка изображений происходит через Imgur.

## Общий алгоритм работы
1. Пользователь (Анонимный или нет) может выбрать форум на соответствующей странице.
2. Пользователь может выбрать один из существующих постов и ответить на него или создать новый тред, написав новый пост с возможностью прикрепления к нему изображений. В случае нового треда - его необходимо озаглавить.